柴灣興民邨商場被領展收購 影響公屋廢老生活

叫你地投出黎果區既民建聯黎幫手 睇下人地理唔理你 以為安安樂樂過埋哩幾年 咩都唔理 屌d人搞亂香港 依加咪扺撚死